【喼】邊到買喼好？

細佬咁大個人
下個月第一次搭飛機
去台灣玩兩個禮拜
但屋企無喼可以用到
想買個喼用下
又怕入黑店買左個垃圾盒
想問各位有咩鋪頭同牌子推薦
筆直：$1000樓下

求其買個雞雞地頂到兩次飛機用完dum左佢算數啦諗咁多

咁貴做咩, 平買粗用就好, 花左會心痛。

利申 花L哂

旺角行李部

睇嚟喼呢樣野係無貴買平用呢回事

我真係學左好多嘢呀

依家去一田执返個啦

有，貴嘅個碌好碌D

一田 依家特價 去揀啦

先施/Aeon

最緊要好推好拉，外形呢啲野其次

去幾次旅行寄唔寄倉都好快花鳩晒

我係aeon買Aeon買左個elle 27吋唔知700 定幾多
去左幾次日本飽經踢,撞,掟,行石仔路都只係花左少少,d碌勁好推
我有時買野買到要夾硬拉埋拉鏈咁濟,但都唔洗用行李帶

btw 一千樓下點都入唔到貴買呢個組別

taobao, 500都好靚

小米嗰個點睇？

hktvmall samsonite 有幾隻款減價 靚牌子

深水埗$200-300
百貨公司$450-800都有

真係好重要，個轆柒成個喼重一倍都仲得

買個喼套包住寄倉冇咁花，好過冇。

宜家話個面防花我買個29吋三百幾，返到來自取埋都未夠500蚊。

hktvmall 大把選擇。
你可以去商場睇完，上去格價
Groupon 做緊promote $10買$200蚊hktvmall 折扣卷。仲免費送貨

用app scan 個barcode 就可以search 到貨品，字都唔洗打

買貴喼用幾次都唔會點變形 平野
個碌又廢

Sogo

有無keyword， search 左hktv 見唔到

其實點解唔用信用卡換？而家咁多迎新禮品都係喼

折扣卷? Groupon 個網